# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-28 15:46+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:25+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Overlay type:"
msgstr "오버레이 유형:"

msgid "Lines:"
msgstr "라인:"

msgid "Time decay, days:"
msgstr "시간 붕괴, 일:"

msgid "Volatility shift, %:"
msgstr "변동성 변화,%:"

msgid "All visible"
msgstr "모든 표시"

msgid "No selected"
msgstr "선택되지 않았습니다."

msgid "Strategies"
msgstr "전략"

msgid "Test & Real positions"
msgstr "& Real 위치 테스트"

msgid "Add underlier"
msgstr "언더 리어 추가"

msgid "Add strategy"
msgstr "전략 추가"

msgid "Place paper"
msgstr "장소 용지"

msgid "Cancel paper"
msgstr "용지 취소"

msgid "Close positions"
msgstr "포지션 닫기"

msgid "Add paper position on underlier symbol"
msgstr "언더 리어 심볼에 용지 위치 추가"

msgid "Place all paper positions"
msgstr "모든 용지 위치 배치"

msgid "Cancel all paper positions"
msgstr "모든 용지 위치 취소"

msgid "Close all real positions"
msgstr "모든 실제 위치 닫기"

msgid "Close Position"
msgstr "닫기 위치"

msgid "Remove strategy"
msgstr "전략을 제거"

msgid "Create strategy"
msgstr "전략 수립"

msgid "Exclude from strategy"
msgstr "전략에서 제외"

msgid "Ungroup strategy"
msgstr "그룹화 해제 전략"

msgid "Analyse paper"
msgstr "종이 분석"

msgid "Remove paper"
msgstr "용지 제거"

msgid "Paper  positions"
msgstr "용지 위치"

msgid "Real positions"
msgstr "실제 포지션"

msgid "+"
msgstr "+"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "reverse"
msgstr "역방향"

msgid "Place"
msgstr "주문을 넣는 것"

msgid "Buy"
msgstr "구입"

msgid "Sell"
msgstr "판매"

msgid "Option desk"
msgstr "옵션 데스크"

msgid "Analyzer"
msgstr "분석기"

msgid "Volatility smile"
msgstr "변동성 미소"

msgid "Call"
msgstr "호출"

msgid "Put"
msgstr "넣어"

msgid "Call & Put"
msgstr "전화 및 넣기"

msgid "P&L"
msgstr "P&L"

msgid "DELTA"
msgstr "델타"

msgid "GAMMA"
msgstr "감마"

msgid "THETA"
msgstr "세타"

msgid "VEGA"
msgstr "베"

msgid "RHO"
msgstr "로"

msgid "Volatility change"
msgstr "변동성 변화"

msgid "Time change"
msgstr "시간 변경"

msgid "Option watchlist"
msgstr "옵션 감시 목록"

msgid "No symbols to show"
msgstr "표시할 기호 없음"

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "일부 기호를 추가하여 볼 수 있습니다."

msgid "Add symbols"
msgstr "기호 추가"

msgid "Remove selected"
msgstr "선택된 제거"

msgid "Clear all"
msgstr "모두 없애기"

msgid "Reset order number"
msgstr "주문 번호 재설정"

msgid "Interest rate, %"
msgstr "이자율,%"

msgid "Bid"
msgstr "입찰"

msgid "Ask"
msgstr "물어"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "(Bid+Ask)/2"
msgstr "(입찰 + Ask)/2"

msgid "IV calculation price"
msgstr "IV 계산 가격"

msgid "Black Scholes"
msgstr "블랙 스콜스"

msgid "Connection based"
msgstr "연결 기반"

msgid "Pricing model"
msgstr "가격 책정 모델"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Locked"
msgstr "잠긴"

msgid "Unlock panel"
msgstr "패널 잠금 해제"

msgid "Lock panel"
msgstr "잠금 패널"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Account name"
msgstr "구좌명"

msgid "Symbol"
msgstr "기호"

msgid "Symbol name"
msgstr "상품명"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "기호에 대 한 설명"

msgid "Symbol type"
msgstr "상품 종류"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "심볼의 에셋 클래스"

msgid "Expiration date"
msgstr "만료 날짜"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "파생 기호의 유효 기간"

msgid "Days to expire"
msgstr "만료 날짜"

msgid "Strike price"
msgstr "행사가격"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "옵션의 행사 가격"

msgid "Side"
msgstr "측면"

msgid "The direction of the position"
msgstr "위치 방향"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Postion’s quantity"
msgstr "postion의 수량"

msgid "IV"
msgstr "Iv"

msgid "Delta"
msgstr "델타"

msgid "Gamma"
msgstr "감마"

msgid "Theta"
msgstr "세타"

msgid "Vega"
msgstr "베"

msgid "Rho"
msgstr "로"

msgid "Exchange"
msgstr "Exchange"

msgid "Last size"
msgstr "마지막 크기"

msgid "Last date/time"
msgstr "마지막 날짜/시간"

msgid "Update time"
msgstr "업데이트 시간"

msgid "Bid size"
msgstr "입찰 가시 크기"

msgid "Ask size"
msgstr "크기 요청"

msgid "Spread"
msgstr "전파"

msgid "Spread, %"
msgstr "% 스프레드"

msgid "Open"
msgstr "열기"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Prev. close"
msgstr "전일종가"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "사전 정착"

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid "Open Interest"
msgstr "오픈 이자"

msgid "Average traded price"
msgstr "평균 거래 가격"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "Ticks"
msgstr "핍스"

msgid "Open quantity"
msgstr "오픈 수량"

msgid "Open price"
msgstr "시초 가격"

msgid "Aggregated P/L"
msgstr "집계된 P/L"

msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

msgid "Connection name"
msgstr "연결 이름"

msgid "Underlier"
msgstr "언더리어"

msgid "Underlier last"
msgstr "언더리어 마지막"

msgid "Underlier bid"
msgstr "언더리어 입찰"

msgid "Underlier ask"
msgstr "언더리어 가문의"

msgid "Action 1"
msgstr "작업 1"

msgid "Action 2"
msgstr "작업 2"

msgid "Action 3"
msgstr "작업 3"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Trading quantity"
msgstr "거래 수량"

msgid "Call Positions"
msgstr "통화 포지션"

msgid "Call Bid"
msgstr "통화 입찰가"

msgid "Call Bid size"
msgstr "통화 입찰가 크기"

msgid "Call Ask"
msgstr "문의 전화"

msgid "Call Ask size"
msgstr "전화 문의 크기"

msgid "Call Last"
msgstr "전화 걸기 마지막"

msgid "Call Last size"
msgstr "전화 마지막 크기"

msgid "Call Last date/time"
msgstr "마지막 날짜/시간 호출"

msgid "Call Paper"
msgstr "전화 용지"

msgid "Call IV"
msgstr "전화 걸기 IV"

msgid "Call Delta"
msgstr "콜 델타"

msgid "Call Gamma"
msgstr "호출 감마"

msgid "Call Theta"
msgstr "전화 걸기 Theta"

msgid "Call Vega"
msgstr "콜 베가"

msgid "Call Rho"
msgstr "콜로 전화"

msgid "Call Volume"
msgstr "통화 량"

msgid "Call Trades"
msgstr "통화 거래"

msgid "Call Monetary value(Last)"
msgstr "통화 가치 호출 (마지막)"

msgid "Call Monetary value(Bid)"
msgstr "통화 가치 (입찰)"

msgid "Call Monetary value(Ask)"
msgstr "통화 가치 (Ask)"

msgid "Call Change"
msgstr "통화 변경"

msgid "Call Change, %"
msgstr "통화 변경,%"

msgid "Call Open"
msgstr "통화 열기"

msgid "Call High"
msgstr "높은 전화"

msgid "Call Low"
msgstr "전화 걸기 낮음"

msgid "Call Prev. close"
msgstr "전화 걸기 전일 종가"

msgid "Call Prev. settlement"
msgstr "전화 걸기 전일 종가"

msgid "Call Open interest"
msgstr "미결제 관심 문의"

msgid "Call Call/Put OI Ratio"
msgstr "통화/OI 비율 넣기"

msgid "Call Call/Put Volume Ratio"
msgstr "통화 콜/푸는 볼륨 비율"

msgid "Call OV Ratio %"
msgstr "통화 OV 비율 %"

msgid "Strike"
msgstr "파업"

msgid "Put OV Ratio %"
msgstr "스퍼 풋 한 OV 비율 %"

msgid "Put Put/Call Volume Ratio"
msgstr "Put/Call 볼륨 비율 넣기"

msgid "Put Put/Call OI Ratio"
msgstr "Put/Call OI 비율 넣기"

msgid "Put Open interest"
msgstr "미결제 관심도 올리기"

msgid "Put Prev. settlement"
msgstr "이전 결산"

msgid "Put Prev. close"
msgstr "넣어 전일 종가"

msgid "Put Low"
msgstr "낮은 입력"

msgid "Put High"
msgstr "높은 배치"

msgid "Put Open"
msgstr "열린 입력"

msgid "Put Change, %"
msgstr "넣어 변경,%"

msgid "Put Change"
msgstr "변경 넣어"

msgid "Put Monetary value(Ask)"
msgstr "금전적 가치를 넣는다 (Ask)"

msgid "Put Monetary value(Bid)"
msgstr "금전적 가치 (입찰) 입력"

msgid "Put Monetary value(Last)"
msgstr "통화 가치 투입 (마지막)"

msgid "Put Trades"
msgstr "거래를 넣어"

msgid "Put Volume"
msgstr "볼륨 올리기"

msgid "Put Rho"
msgstr "Rho"

msgid "Put Vega"
msgstr "베가"

msgid "Put Theta"
msgstr "세타 넣기"

msgid "Put Gamma"
msgstr "감마 넣기"

msgid "Put Delta"
msgstr "델타 넣기"

msgid "Put IV"
msgstr "풋 IV"

msgid "Put Paper"
msgstr "용지 넣기"

msgid "Put Last date/time"
msgstr "마지막 날짜/시간 입력"

msgid "Put Last size"
msgstr "마지막 크기 넣기"

msgid "Put Last"
msgstr "마지막 입력"

msgid "Put Ask size"
msgstr "Ask 크기를 넣어"

msgid "Put Ask"
msgstr "넣어 질문"

msgid "Put Bid size"
msgstr "입찰가 크기 올리기"

msgid "Put Bid"
msgstr "입찰가 올리기"

msgid "Put Positions"
msgstr "포지션 배치"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Select visible series and strikes"
msgstr "표시 되는 계열 및 타격 선택"

msgid "In-the-money"
msgstr "인 더 머니"

msgid "Out-of-money"
msgstr "아웃-오브-돈"

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Highlight max volume"
msgstr "최대 볼륨 강조 표시"

msgid "Highlight max open interest"
msgstr "최대 공개 관심 강조 표시"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "Order entry"
msgstr "주문 엔트리"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM 상인"

msgid "Market Depth"
msgstr "시장 깊이"

msgid "Time & Sales"
msgstr "시간 &gt; 판매"

msgid "Symbol info"
msgstr "기호 정보"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Long"
msgstr "긴"

msgid "Short"
msgstr "짧은"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "포지션의 오픈/평균 오픈 가격"

msgid "Current price"
msgstr "현재가"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "기호의 현재 가격입니다."

msgid "Gross P/L"
msgstr "총 P/L"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "수수료/수수료 적용 전 현재 이익/손실 가치"

msgid "Fee"
msgstr "수수료"

msgid "Fee value"
msgstr "수수료 값"

msgid "Net P/L"
msgstr "넷 P/L"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "수수료/수수료를 포함 한 현재 수익/손실 값"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "총 P/L, 진드기"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "가격 눈금의 수에 제시 된 현재 이익/손실 값"

msgid "Stop loss"
msgstr "손실 중지"

msgid "Stop loss value"
msgstr "손실 값 중지"

msgid "Take profit"
msgstr "이익을 취할"

msgid "Take profit value"
msgstr "이익 가치 활용"

msgid "Swaps"
msgstr "스왑"

msgid "Swaps value"
msgstr "스왑 값"

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "위치 값 (오픈 가격)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "오픈 가격을 기준으로 한 위치의 내재 가치"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "위치 값 (현재 가격)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "현재 가격을 기준으로 한 위치의 내재 가치"

msgid "Date/Time"
msgstr "날자/시간"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "위치를 연 날짜/시간"

msgid "Position ID"
msgstr "포지션 id"

msgid "The ID of the position"
msgstr "위치 ID"

msgid "Order type"
msgstr "주문 유형"

msgid "Trigger price(offset)"
msgstr "트리거 가격 (오프셋)"

msgid "TIF"
msgstr "Tif"

msgid "Analyse"
msgstr "분석"

msgid "Overlay"
msgstr "오버레이"

msgid "Empty positions list"
msgstr "빈 포지션 리스트"

msgid ""
"You need to have paper positions\r\n"
"to see Analyser Chart"
msgstr ""
"용지 위치를가지고 있어야 합니다.\r\n"
"분석기 차트를 보려면"

msgid "What if"
msgstr "만약"

msgid "Line colors"
msgstr "선 색"

msgid "Time value"
msgstr "시간 값"

msgid "Inner value"
msgstr "내부 값"

msgid "Option analytics mode"
msgstr "옵션 분석 모드"

msgid "Show Option desk"
msgstr "옵션 데스크 표시"

msgid "Show Analyser"
msgstr "분석기 표시"

msgid "Show Volatility smile"
msgstr "변동성 미소 표시"

#, csharp-format
msgid "{0}/{1} Series, {2}"
msgstr "{0}/{1} 시리즈, {1}"

msgid "Option analytics"
msgstr "옵션 분석"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Show Level1"
msgstr "수준 1 표시"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "패널 닫기 확인"

msgid "General"
msgstr "일반"
